點解呢條空心cover可以咁好笑

拎支筆再扑個杯簡直係畫龍點睛

1